[I/A]碧藍航線日版アズールレーン(77) 終於有活動

營運M twitter:

日服活動:

台服活動:

未滿18歲人士請勿打開

裝備推介:

新手向艦娘排行
(參考用, 可能加左個人喜好, 同埋有D船單獨用唔勁但組隊一流):

日版官方twitter

日版wiki

大陸服WIKI(殘體注意)

巴哈新手教學:

ptt版(唔驚長可以睇)

暫時無咩用嘅連登提督表，想搵巴打做Fd子無咁寂寞嘅可以填下

Q&A:
Q:演習點做元帥?
A:

Q:洗唔洗首抽?
A:基本上唔洗,藍皮同紫皮艦都好勁(請看上圖)
Q:大家玩咩SER?
A:個個SER都有連登仔係到,但係大家自己集中係ルルイエ、舞鶴
Q:入唔到我地個SER點算?
A:建議照玩,因為隻GAME唔算多互動性,就算同一個SER都係自己玩自己
Q:幾時突破好?
A:建議盡量升爆左隻艦先.因為突破左之後會十分食油
Q:唔夠打下一個圖阿 點算?
A:你要有足夠既肝力,肝爆上一個圖 直到可以打下一個圖
Q:限pool嘅艦會唔會出係普通pool?
A:會,不過唔知幾時會有,等唔到就課啦
Q:咩箱開咩裝備?
A:美國【白鷹，克洛希德，クロキッド】
英國【皇家，威斯克，ヴィスカー】
日本【重櫻，藏王重工，藏王重工】
德國【鐵血，伯魯克，クラップ】

Template:

第1次開post仲要用電話慢左

新手留名

真新手留名

留名

差啲中伏

你望下

多左日版兩隻字既....

係強姦

有個3千幾既

bye

其實我真係唔撚明點解要2-6更新
2-6呢D時間食完飯係公司釣哂魚咁
最好就係打機....

杯葛台服新手....
屌我刷首抽刷到就黎嘔血

又爆post

專心工作

IT狗好應該通宵update

比時間你女女女

係啵..app copy唔到個標題走左去google到copy

冇留意就出左post

屌你啦，好眼訓架

朝早更新都無咁嬲

一個咁大把

唔洗刷

係隔離po見到你

上面果兩個咩名

正路應該係凌晨 不過啲人返工掛

女女女邊個

係，就算唔係通宵，一係就早8晏2咁樣
痴撚線2-6呢D時間更新都唔知咩玩法黎

你係咪想強姦我....

咩唔洗刷

天狼星同可畏

而家全日都唔知有咩好做
朝早都唔敢打，留油

on9先刷首抽

一齊FING手啦

因為跟日版

因為測試服係朝早,測試哂冇事先到日版

通宵啦垃圾IT狗屌你老味
利申：IT狗

日服twitter d人直情叫it慢慢整

搏賠償？

300油

唔係,只係講加油慢慢做(只限twitter)2ch都係咁屌

我唔係講碧藍喎

咩game都係on9

Lm

想問下幾時先會有曙光

刷完首抽，棄game

應該冇人留意

大加加幸運係0

有人話今集會崩過上一集

唔敢睇

個post準備改名叫崩壞航線啦

叫強姦航線啦

想打紅染hard 而加應該集中升邊幾隻先

獨角獸同貝爺一定要啦

浪費一個技能換子彈，又有彈幕

屌 又新post?
返學分組又分到豬隊友 好撚辛苦
今日未開game睇翔翔bb

執笠

PK喇, 未餵老婆

短評: 咕?

克爹, 女僕, 赤城T3
其他冇T

想當年呀叔申請自己一個人做group project

又多堆倉管仲要唔計艦船技術

少左主炮+1真係原罪
本身就話個技問題所以先主炮+1

全部都收藏向

渣ga

J衣裝最實際

惡毒好得意

大加加自帶獨立描準上返T1

理得佢T幾，填滿圖鑑先算

日本音樂小遊戲係太鼓之達人

easy無分左右
hard左紅右藍

女人唔好俾飽飯佢食

開始手震流口水

空虛 寂寞 凍

太鼓之達人

我都手震流口水流米青

69咪溫暖囉

希佩爾

Llc

llc有咩問題

呢張我唔敢post上嚟

咁正都唔post

無問題

Z404得一張

本來期望希佩爾可以翻身 咁多隻原版佢最弱勢

2同5兩張

係喎 屌 對唔住z404

Z404

一張都冇囉唔係咩

開ser未 小更新要4個鐘真係好耐

一個負皮都冇, 即係樓上人兩個都係唔係成日比負皮Z404既人

all in哂unicorn 最後都係追唔到羅恩

same here

因為我all in晒比羅恩

有兩炮即刻唔同曬

呢個係日版game? 個次序係唔係唔跟排名? 我記得歐根應該係第6?

主炮獨立鎖定?

太好了

冇追post今日更新有幾多隻要抽？幾多隻要換？

3位以下個D跟陣營順序

但係唔係得頭三位有新skin?

係

只係入左三日坑都已經開始有戒斷症狀

有女J未

有無步兵

自己拍

屌你
其實唔好睇
sex friend

專業嘅都未必好睇啦
同人嚟
遷就下啦

蘿莉少女御姐齊哂

我記得有條片入面個光輝好肥
反而企業可以j下

4抽1換

就快要講明係日版定台版

台服新已更 而家開住張封面圖不停打飛機等開ser

一個鐘

iOS 日版仲未有得更新

入game 更

入左都無

咁5g了

[台版]封面果個邊個黎?

翔鶴?

又delay

開未

5點仲未有更新檔
應該有排

?

日服有更新了

140.3MB

更新完有PV

六點開始造船

我一發入魂

禮貌十連建

原來聽日先開D圖 建議忍手留返啲油

左右飛過黎
睇落咁難玩

c都要打咖？

推完C先有D

咁慢都難玩

急不及待好想玩玩了

重櫻d獸耳和服妹好正

可以較速度

愈慢先愈難打得中哂愈快愈好

五航真係正過一航

重櫻隊 組成計劃started

左右黎好似好難玩

玩慣下降式個d

第一日返黎玩返台服已經目標係婚哂全部重櫻架妹

咪就係
由2個方向黎睇落真係唔易

要左右眼左右腦用晒

岩岩睇片模擬左一場
快少少對眼會好亂

我目標係婚哂拎刀/劍嘅角型到

玩班多lin都手殘
點玩爛B

爛b要玩架咩，auto架嘛

【イベント】
本日メンテナンス後、イベントトップ画面の「激奏舞台」から、ミニゲームに挑戦できます！

7日間に毎日1回ずつB評価以上でクリアすると
SR「シェフィールド（μ兵装）」を入手できます！

遊び方は…動画とゲーム内ヘルプをご参照ください！

※動画は難易度「HARD」です
#アズールレーン

拎B評價就夠

五航一航其實咩意思

班多lin level 10都炒車

一航=第一航空戰隊、一航戰，作為日本海軍機動部隊之一部，存在於日本帝國時期。

詳情請wiki 二戰日本海軍歷史

抖唔到氣了

入咗院 口吐白沫

準備造船

更新左未入得

台服玩家症狀嚴重過日服玩家咁多

新屎坑

日服重有成個鐘

技黎 一航提早出擊 請參考赤誠加賀

收工

獨守空房 又要比大鳳踩JJ了

入得

抽得啦 台服

可惜翔鶴bb唔多登入畫面

歐洲人發現

無機打會悶

真係一下入魂

台服係咪無開翔鶴bb個l2d出黎賣

個op好正

所有大波黑絲都要

屌中途島仲未得

重有一個鐘

開心

個個都咁歐

入得了

前島巴會唔會咁心酸 個個都咁歐

5抽收工

正 聖地亞哥+高雄 可以開突破未 10幾隻

咁唔同既 我想抽翔鶴bb果陣個pool咁大
Pickup pool我第一下就中

16抽 兩野分 一聖地牙哥

覺醒120唔洗食自己喎

160抽都唔中先講

台服一開就無晒人

抽完限 要去打abc 好忙

羨慕我仲要返學開左都無得玩

30建
光輝企業

一路上堂一路玩 老婆定前途 係人都識揀

企業同光輝一齊放技個畫面亂到仆街

隔離係女書友 唔敢開驚

炮友就話驚姐

炮友仲會唔會開驚開佢波啦

120粒膠先出1隻

翔鶴=公廁

20抽差5航戰
然後無膠了
之前唔夠勤力

跟住出大E

清你快啲走 我幫你擋住前島巴

20抽得呢兩隻

[img]
[/img]

d過場圖一張淫過一張

same

無哂錢

唔洗咩 咁食咩

抽左4隻瑞先中一隻翔

企巴士照開照打

40抽唔中

屌你出錯船比我呀

點解你地咁多物資

歐皇 0.7%都中

食晶片

我唔撚要佢呀

用少隻金布里

開左

衝呀

雖然中大e好開心但我抽活動池

大e係邊㗎

屌，中兩隻翔都唔比隻瑞我

換咪得 做乜要去賭

點換

活動係有得換瑞 翔先無 所以個個都只係想抽翔

屌呀！咁點算而家得返50粒膠

cv池

有排先下個活動喎

咁多出黎個d全部退役

好擔心

。。。。我唔識第一個花名 然後你講第二個花名

夠打C1係咪唔洗理AB

可能你要打bc呢

企業 luckyE 大E
cv = 航母

thank you 長知識

今次建造輕鬆完成

70抽齊晒

13萬啱啱好用哂先齊

130抽差隻sr

C訓住過到 應該夠打D

名

翔鶴

紅染活動有咩限撈？

暫時20抽得2金皮

一陣抽埋佢

好似要撈曉

C有得開周回mode

130抽先畢業，今次ssr咁難抽既

完全唔洗打ab

80抽先齊

22抽收工

我照打見到無滿星好un眼

牙哥計埋突滿要8隻

其他唔洗?

唔洗 因為留黎牙哥改造

厭世有多咪留埋

牙哥改左都好似唔算好勁?

無 好撚難抽 開服到而家抽到過一次咁多

UR唔係流架清

俾大陸wiki呃左
寫lv80既關原來實際得lv60

講乜撚野啊 咁次次新pool一出果堆艦係咪個撚個都係公廁啊 屌你老母

好撚難玩

其實如果淨係想要瑞係咪肝油好過造船

死撚開啦屌你老母

咁緊係

屌但係已經射左十抽同買左廿抽
岩岩睇post先知有得換

用左六千鑽先中

40抽 3SSR 好彩中返隻

單吊加斯科涅

變左偶像大師

0.7%要幾歐先中到

轉左4X之後易玩好多

快D仲易S?

正常
慢密密麻麻先難睇

Btw好想屌希佩爾

有玩開音game嘅人一定係愈快愈易打

單吊緊希佩爾

長bar要點撳

發現唔洗理timing，基本上你有禁到就起碼有good

長按，去到尾果陣鬆手

依家23xxx油, 搞到唔可以大量攞郵件d錢

屌
左右一齊去中間跟本唔知邊個近D

所以要較快少少

音驚大佬

抽隻赤城 希佩爾算反正冇乜用

音驚部分做得好過先排Lovelive出嗰隻垃圾驚

Allstar都唔係音驚黎

新手連過A2都有困難
掃完圖唔夠力打王

2百幾抽先中希貝爾海軍上將
我3百幾個信封一鋪清袋
下次活動希望唔好咁快黎

咩叫掃圖?
活動不嬲要2隊

同我爭

姐係清哂場上面啲艦最後打王個陣

唔夠料組兩隊

我都卡緊兩隻紫皮

點解要清晒
一隊又清晒又打王點打

活動有十幾日, 打A1升下LV先, D分少D唯有打多幾百場

睇啲天梯榜見佢唔高

要解星星嘛

唯有係咁
十幾日肝八千應該都得既
一日一千多啲

你睇邊張

頭3隻勁快中
次次卡紫皮卡百幾抽
仆佢個街
d油多到全部買後宅算

如果只係要8000分,咁就做日任之後入A1升LV,打打下就有

60抽無赤城
另一隻出左3隻

吓，你睇咩榜

無另一隻

有冇諗過係天梯榜都比較唔到

多謝巴打

Total 100抽

屌你老母陸服又卡希佩爾
唔撚追
無課月卡

開撚左成千個藍箱

我唔知台版點,睇返wiki,日版日任得400
做哂14日得5k6,你打a1要打240場先夠8000分
之後仲有支6000分彩雷要換
所以請努力

今次活動有冇野要刷

你睇左啲咩

我20抽齊哂
台版40抽食撚哂屎

唯有每日三建單吊大加加

升升下LV就夠打A2,A3

就算真係240都唔多啦
有得周回分幾鐘1場ONLY

屌你而家d過場圖淫撚到
著住對白襪仔然後對波又精液咁
痴撚線

抽曬台服發覺其實追唔追五航都無乜所謂
因為我其他3個服都放係度唔用
等復刻同每日3抽算

岩你囉 咸濕仔

屌你老母
我2百幾抽呀

我都應該咁做, 但抽到上撚哂頭

諗緊要點玩副肉體

中間開個窿，enjoy

唔好唔記得今晚有動畫睇

太靚 用左半單先抽到 以後唔會再課金

唔得，呢d咁淫要用d享受式方法黎玩

錢財身外物 老婆就得一個 自己衡量啦

好想奶格拉底同黑絲腳

返多幾個鐘工咪有返

一日8000

其實好易玩
第一次都fc左

他們不會死只會超時笑撚死我

70幾粒膠入場 仲有30幾粒淨

Juustagram

唔明點玩

10抽就中
3萬蚊都唔值

冇乜特別玩法
係右邊可以回覆

一場得10塊刷到2046

瑞鶴換定抽好
翔鶴已經中

換

我俾個癲婆睇中咗

仲未有大加加

大把時間

最怕個癲婆又出嚟

我玩隻音驚甩beat喎
用返電話試試先

係佢map得差定點

an機lag機

打太鼓無獎勵純粹玩？Hard 4倍速搞唔掂

off beat都唔識

冇人打地圖？
Sp5出d垃圾

又冇offset較

打緊 冇留意出D咩

幾千人睇艦B直播

link?

可唔可以留言想女女女佢

twitch, 完左啦, 抽完野

台服活動 如果夠打困難係咪無必要清A同B

大陸版嘅早期活動都係特別版嚟,要睇資料上日文WIKI/巴哈搵好啲

咁點啊

雞

搞掂，其他無咩興趣

ok this time they got me
全部skin買晒

潛水算 你地慢慢笑飽佢

比d有讓巴爾但冇炮嘅人刷？
Btw紫凱旋都正

講笑咋BB
你老婆好正

邊位巴打係巴士玩緊音樂驚啊

其實無變奏嘅話快慢都唔會係問題

又笑

有十幾支金喇

乜鳩
同你個變態69啦

準備睇崩壞動畫

有無順D既LINK 平時果個今日有D疾

見親都係巴打玩有無人見過有絲打玩

十幾支金凱旋

69

非gay 不了

我女朋友

無圖點討論

都係果句 無圖點討論

其實全部都係吉兒

妹妹搞姐姐

百合好啊

無丁巴打

mov3直播啲聲沙撚到
本身今晚已經俾警畜搞到燥，咁樣更加集中唔到精神聽

綾波食哂波餅

好想比愛宕攬+攬住綾波

FF吓好喇

迷彩

早啲訓啦巴打

btw今集啲畫好似正常番d

底底

明石

威爾斯親王同歐根這麽近那麽遠

正常D
冇咩大崩位

綾波係咪要走佬啦

佢一早沉左排菲船啦

真係任攞㗎wor

永遠的痛

再咁又要拋西瓜叫前島巴返嚟

台服紅鑽買既石油限時禮包今日買完,聽日仲有冇得買
成2萬幾石油,無得拎建築既石油

岩岩開服果陣有得買 之後到今次活動先Reset

以為聽日仲有得買,蝕死

日日5次2000酒既話呢度D台服巴打一早全陣容100左屌緊營運快手開120啦

公廁..今日第一造就有
btw..咩ser?收唔收人

珊瑚海 呢到啲bro開的

認真？

打左成晚先3星哂SP1-4
聽朝訓醒再刷SP5

4X睇譜易好多. 1X堆音符痴埋一堆, 跟本唔知點按.
BTW, 個判定冇真正音game咁緊, 好鬆動. 冇玩開音game的都好易full combo.

perfect仲易過good

仲有5日先去返100%

高雄做女朋友
每日生活點過

想問下幾時會出科研?
根本就無撚可能靠一日三次既濕尻困難去拎金圖
刷左成個星期一張都無出過

科研想出金設計圖?
科研只會成你D金圖

30抽齊四隻

每日任 海域突進, 你地點放?
我要放齊6隻先無咁易死

咪放齊6隻 都係打三鋪 唔省依少少體了

同會然吉兒69

今次果兩隻新角勁唔勁

勁唔勁都要抽架啦

前排3隻放到魚雷既船
日後排放3戰列
後排唔駛突隻隻70LV就OK(維修裝唔夠放6隻就俾哂後排)

全婆俠

吉兒屌完高雄再屌迪b巴

女人有三個窿

非全婆俠抽唔抽好

ドスケベサキュバス | トサカ＠C96 金曜南ト28a #pixiv

仆街了
c1 4船好似唔係好夠打

傲嬌

我女友 大同細都係

新手想問一下日版點撈Z23

已射

諗起龍與天使的輪舞

升吓3主解鎖咗先

50/70?
放多少少後排戰艦 裝好副炮
前邊唔死就得
不過我未開70

計計下數其實如果目標係8000都唔洗太肝
每日+刷十零廿關都夠

基本上換哂限定船同家具就得

彩雷 烈風都要換
有能力就最好換埋傢俱

無咁極限
基本換左呀妹先算
（但睇完動畫覺得家姐仲正

ON9係咪中左BUG 一次過出4隻

父愛?

紫布里又可以掉埋一邊。

404 係咁

前島巴 返來囉

差赤城

佢潛咗一晚咋喎

睇巴哈個個塞晒100lv 船黎打跟住教人點打

爛B auto架喎
點教

教你放船

日服1+1打到訓著

低耗隊速通auto隊先有睇既價值

6隻100lv婚艦+10裝， 係人都識

C 1+2
D可能要2+3喇

我拎哂4隻u出去升

冇4隻u

潛艇好少用

咁噤兩下推薦就出未得

屌你呢個POST唔係尋日開嫁咋咩咁撚快去左20頁

T8係咩意思

tea bag

戰艦世界 tier 8

抽到大加加了

有無人想玩JERJER

台服幾時先出

每集重點
第一集：赤城摷加賀
第二集：javelin露奶
第三集：企業大髀
第四集：siren個肚
第五集：愛宕摷高雄

第二集：javelin露奶
第二集：javelin對奶唔小心畫大左

咁第三集拉菲都係

因為我記得好似twitter果度官方話唔小心畫大左 所以下集泳裝修正返

生左仔之後谷大左

THX

認真就強度黎講今次果兩隻勁唔勁
見到過場啲圖好正

廢

抽左50抽暫時仲未有

100

Rip前島巴

玩呢隻game唔需要理會強度,任何活動都係用lv壓制
有愛就可以升

咁唯有用一用魔法卡

ps4版將會係情人節前夕、下年2月13開售，到時情人節現充有老婆陪、毒丁有老婆陪、警畜有同事碌鳩陪。
皆大歡喜，皆大歡喜

唉屌 唔記得d圖要2隻CA 今朝掉左隻高雄去1200油

慘....雷擊唔夠

個西瓜無用

extra 入到去比人秒

屌你成口一滴滴果張過場圖好正

好耐冇打過ex
Sp都唔想打

好彩有練綾波

綾波陽炎都100左

用左朱諾

台伏

呢啲真係仆街黎

電子妓女

即係點

早幾個月支那服已經出過一單野話有人改名一號精盤、二號精盤...etc
不過唔清楚後續係點 ，唔知最後條撚屌有無被ban account呢

因為比人贏既話就一齊賺分
比人打贏又唔會跌rank既
但總有啲撚樣鍾意擺全隊

屌以為講緊名

唔係改做維尼鬼會搞你咩

艦Bitch

日服玩家見到會覺得個名有問題
台服玩家見到會覺得隊野有問題

雞
台灣多D雞?

呢隊野算濕碎啦

原來咁樣嫁.....

台伏黎講算係咁

乜依隊野有威脅既咩？

我用紅鑽買左幾次船位
咁樣有無問題.....

鑽唔買位有咩用

買SKIN

skinskinskinskinskinskinskin

係後悔巴

60抽仲差隻希佩爾

屌你好想奶個腳板底呀

Nelson 萬聖節

OK

之後既長吃喝 天龍門先叫救命都唔遲

個腳板底肯定勁多汗然後D腳趾又撩撩下咁
好想奶哂D汗

輕母唔當航母 唔想做人，得1隻33twd

我都係以為講緊個名..

課到中光輝企業 problem solved

日服玩家

好耐無係到出依兩張圖

17 lv照打d3

果時打元帥reset左幾次都係天龍門,爽到不行

飛龍is bitch

飛龍騎臉你教我點輸

幾時先再有D淫到想女女女佢既角色出

高雄都未生夠一百個 我要日日中岀佢個淫閪再射入佢對黑c滿到瀉岀黎再寒翻入佢個閪到總之一定要生夠100個小高雄供我享用先換下條女

愛宕
但唔知點解台服出三笠活動先, 其他服都係愛宕先

果時打元帥仲係胡吃喝年代

我鍾意大e加吃喝

唔可以咁玩
高雄係要綁起佢然後係佢兩邊陰唇輕輕切一刀
等D血一路滴落黎我再係下面接哂佢
再拎少少搽係個龜頭度然後瘋狂抽插佢
然後一野射哂入去
之後搵野將D精塗抹係佢成個子宮內壁度
務求令到佢成個子宮內壁都係精液
然後再放個盆係佢下面
再拎支酒倒係佢身上等D酒經過佢身體混合埋D汗同閪水流落個盆度
之後再收起佢微微加熱5-10分鐘
等D酒精蒸發少少
再慢慢品嚐

又開始痴線

美極咩

青山而家有電話用？

2456 7111

點可以傷害佢最多只可以餵佢食我d屎

上面班人痴撚線架

走緊佬

大佬呀，你咪咁痴線啦......

佢早午晚三餐宵夜都係食我唔同軟硬程度嘅屎 仲要一邊食一邊嗌好好食

你都唔識玩既
梗係迫佢痾尿然後飲哂佢D尿啦

依加佢係我隻狗定我係佢隻狗呀係都飲佢啲月經月

你係我隻狗

下個post不如開係成人台

重口味航線

你係我隻狗隻狗

呢度愈黎愈痴線

因為你

亂講我係呢度清流黎

精神分裂

平均85-90打d1都咁辛苦嘅

換哂所有野撈埋曉造埋翔係咪就完活動

三笠真係又愛又恨
打C3比幾架飛機撞兩野就冇晒血 其他船仲係滿血咁濟

正常, 活動冇100級點打

最強啦啦隊

活動開前話80就得 開後就話無100點打

80係入場之嘛, 又冇話過到

博唔到

我早幾日先見過隊前後11xxx近萬二

你地咁叫我依啲新手情何以堪

放隻企業車住過

大加加好得意

戒指早已預備

SP5間唔中望下佢小人跳舞

終於復出

喂屌，另一隻SSR要8000點先換到
會唔會有D困難

肝少少 兩日搞掂啦 有咩難度

兩日唔撚係嘛....

琴日未開d都已經見到有人肝左4000分

痴撚線....

我仲推緊d2 而家得2千幾姐 我好正常既 不過諗住星期日前肝到8000出黎

Mikasa papapa mikasa papapa

extra mode咩來

真 入大e我信

今次活動d圖都係好垃圾
但都係要刷pt

遲下啲活動*我要晒.jpg*要六萬幾分

有歌聽同大加加好可愛
算係咁啦

我準備跟機

唔洗知 你過左D3 3星再講

活動圖以外既野整得好好
艦B傳統黎

音樂game玩到唔記得打分

出邊隻都唔夠打道中隊打2round 收工

得一隻大E
另一隻食左

不過岩岩再砌多次隊終於過到

偏心到呢 企業以外無隻過60

已過

打B啦

居然派石

演習次次打最左都係得10分

見youtube台服班人痴線
勁多人走黎教新手玩0突低耗
日服一早講過0突低耗隊純粹浪費經驗

我隻小加加都係冇力

岩岩開服就教人玩0突低耗 頭2隊滿lv要用既油你點都要用咁多架啦

0破點打D
我要咁樣先入到場

吸到view咪得

d2全清要11彈 係咪淨係可以靠?補1彈
如果唔係就硬食一場0彈照打?

全部0彈

我硬食，d3全清要12彈

佢早出俾我 升住先 金布里又唔夠

我有一隊70lv拎黎清活動abc圖

屌原來x3得第一次過先有

真男人簡B CUP 定 D CUP

每日一次

其實你地會唔會為左拎x3 每日刷一轉ab？ 定完全唔理剩係刷d

打一場咪算

唔理, 打完3星就唔返去

剩刷d是常識吧

唔關事
本身0突低耗隊就係靠勁裝同100lv去cover
無既輸經驗值都夠死

而且最重點就係0突低耗隊純粹用時間換錢

台服學咩人玩0突，唔突得70lv,on99

我係剩刷d 不過刷刷下諗返起會唔會蝕左每日頭啖湯x3姐

我會係d 1+1刷到既關插多兩隻1cost白皮練指揮官rank
玩得耐自然有幾隻lv70

其實有幾隊120升返隊100低耗我覺得ok
但100都未有隻重要最多得70lv嘅低耗

好似話低耗插件同低耗隊係唔同
低耗插件真係裝飾
低耗隊係要滿裝滿技打輸出

日服演習環境
對面彈幕發動率100%

低耗插件前提係你其他隊都要勁

後排上下兩個位係咪無分別
有無話上定下無咁易食到傷

無航母焗住帶隻60lv薩拉托加入去
成日死左拎唔到s

後排中間/前排下面食最多傷
hard位置次序為:
後排:213前排:456<-income
_____
outcome
後排: 前排:
3 6
2 5
1 4

好似係

我隻小加加由60帶住佢躺屍推c同d都推到而家70

但係躺屍唔係會扣好感咩

後宅2樓回好快姐

d 魚雷咁得意既

extra 100%同三星有無用？

A

叫左你地課多D
就執

真男人係要哂

D3係咪有得刷到變周回

顧到重點就得

活動應該刷d2定d3
之前追post好似見有人提過刷d2好啲?

好似剩係冇伏擊

笑撚左

原來有露

D3會出姐姐wo

講真幾得意

d2同3有咩分別

燒油燒到仆街

100 隊換隻女灶神玩0彈，唔係d3 3星唔到

0彈照打

好想瘋狂俾希佩爾鬧マヌケ

放棄d3 直接刷d2算姐姐換出來算

D2卡到仆街

你係咪睇和諧版

打到周回咪得

可能露得太快or打緊機冇睇到

d2周回係得大佬船？

你就想

我真係想

我想講翔鶴先係姐姐

沖動既通常係妹 文靜既先係家姐 不過係床度就掉返轉

真係唔覺巴哈有人教農 6-3
明明可以農曬兩支最勁戰艦炮

台服好慘
又冇專用WIKI又冇人識計數

自己搵資料自己研究 幾好
不過我自己都係刷6-2 有貝爺砲之餘 一樣有其中一支戰艦砲

其實用日服果套未得
講真農完3-4之後我一定農左6-3整一兩支MK6先算
之後先落返6-2或者6-4刷

因為有送一個+6 MK6

MK6多多益善
返正刷夠一兩支通常就有埋410，之後輕鬆好多

佢地以為睇和諧服wiki以為一定無錯，點知完全唔同
應該係要睇日版資料

我開頭都睇左大陸版紅染

張圖就應該搞下笑啫
話明係素材就應該任人用既

無睇劇情
乜μ兵裝係第2條世界線黎?

未必架

去beta服開人叫甴近平會點

上次海豹事件仲未知死? 又黎一次?

玩命

呢D應該一早變哂禁字

EX隻大加加咁薄皮既

有着底底先可以賣原味內衣出去

100lv only

EX好難打 我都係刷返D3算

幾lv

入面既怪93

2個星期練到2隊100應該夠打掛

ex唔洗打

仆街
一更新chrome就打唔到中文

返來啦

唔係好夠打點算

打咩

排名旁得2條友打左

刷d2刷到周回算

海事局個wiki唔準架咩?

咁邊度睇好?

敵人等級唔準 boss位置同掉落應該準
想最精準既咪睇日文wiki

唔好再笑翔鶴係雞
翔鶴係個好女仔

雞都可以係好女仔

掉落根本唔準
你C1係掉金色魚雷棒?

好雞?

原來掉落都唔準
我剩係睇D2同D3冇留意

得10%人戰力五位數打條毛

而家變左有10條友
但有一半都係3千幾分
而第一有9千幾分
係咪bam得

EX就係捉外掛

report

一直都刷唔到ge 女 灶神 今日竟然見到有得換

油耗高到

《碧藍航線 Crosswave》歐美地區遊戲發行商 Idea Factory International 宣布遊戲將登上 PC 平台，預計 2020 年初與 PS4 版同步於歐美地區上市，將支援繁體中文。

《碧藍航線 Crosswave》是以手機遊戲《碧藍航線》改編的 PS4 遊戲，以戰艦擬人化的少女為主題，讓玩家培育戰艦少女組成艦隊進行海戰。該作品由曾經手《召喚夜想曲》、《超次元戰記》、《限界凸城》的 Felistella 擔任開發，以不同於原作的故事為舞台，一改原作橫向卷軸 2D 射擊的玩法，採用全新的高解析度 3D 建模來重現戰艦少女的模樣以及激烈的海戰場面。

好開心

原來beta服逸仙第一

咁就點都買黎玩下

PC可以爆mod
我最期待嘅畫面出現了

打D3要5x油一場

全裸

全黑絲

紅染ex
第一第二個兩條友
一個九千幾分一個七千幾分
我打完先得四千分多d

大家知唔知限建池會唔會出高雄果d?

C2就已經唔夠打

咁唔洗諗 一定係pc

練到LV100

一打打咁出高雄, 企業, 光輝同埋聖地牙哥!

隻企業100咗就唔想出

要刷咩

D船100左繼續出就覺得好哂經

台服未有3M儲備經驗?

應該未有 100左完場EXP+0 不過為左活動刷分都係要頂住 最多係2-3隻100LV拖其他7-9X既船道中升

刷到5000分D3王關出左瑞

1+1真係刷到出年都未用哂啲油

試試3+3

要咁樣刷既話我寧願去買咖哩

我2+2刷緊

無油玩了

繪馬我只係你的6分1

日版extra點撚打

出lv100艦當升好感度 個心即時舒服哂

插4隻70lv白皮入去

咁似某人

樓上BAM

兩日得兩千

我都6000幾 買左2次120鑽2000油 加埋清左之前維護果幾千油 同埋每日50鑽2次 睇黎好快刷完8000+6000+家私可以返去6圖升五航 刷紫菜

url左 bam what

老屎忽係唔同啲
利申琴日定前日先開始玩

烈風都唔換

終於搞掂

得日服先有既system 黎？

音樂game

咩名

諗住刷多架烈風是否不智

Azur lane

我有講錯咩

有名叫激奏舞台

岩岩先做完運動，有撚排打

笑撚到我 咩名

艦B
日版

其實點解會叫艦B

艦抄

有艦ABCR

艦A

70

我60,70既話係擺滿6隻，我要擺5隻

唔衝全perfect?

百幾飛野終於中病嬌偶像

D3我打唔到3星 我主力隊係爆發型 道中唔夠lv打6round 就極限

用緊40油已經好似打咗成粒鐘飛機到射嗰吓突然鏡頭轉咗做男優特寫一樣咁心痛
仲60油一場

6x 未通關

油王

屌你仲擺牙哥食油兼夾廢

擺who

直接空一格咪算

發現個個都99lv 跟唔刀

我遲d標槍轉淩波 聖地轉舉高高 good?

綾波玩雷，除非你有磁雷
魚雷自律同自殺無分別
舉高高唔清楚，要問其他巴打

無得儲經 但活動唔上100又打唔到 蝕緊

蝕硬比佢，忍

我覺得都算ok wo 定我個區d人太廢 磁雷係乜

磁雷=自動追蹤
普通雷自律好多時都係打中一兩粒=無乜傷
好似係

本身AUTO夠打就唔駛理佢點打,都係要個結果

淩波雙雷強化一粒收佢皮

好似話最低係2破女灶神+BIG7+不死鳥

見你有企胡厭
比我隊野你參考下

自律用美帝金533 5連雷都得.
手動就日本金610 4連雷.

得3隻唔會死咩

打緊第幾關

d3 全自律
上面問3隻唔會死咩
一黎打到安全海域
不死鳥個隊打道中，不死鳥本身殘血會回血
之後仲有獨角獸幫佢補唔會死

我仲係高危

我高危全清小怪用女灶神+厭戰+波多蘭+不死鳥清哂11戰

D3有咁難打咩,已經唔記得了

無女灶神

3星全清我就夾硬打既
不過無練不死鳥，要再諗諗計

兩隊2+2打囉
咁樣一轉d3都係300油左右

買完隻airpod pro真係幾用

收得好冇

好好
個抗噪好勁
一開完靜到仆街

我用緊powerbeats pro

等撈出金炮先慢慢玩 打左成日得兩張圖紙

powerbeats pro幾慘
見幾個月前堆media吹到完勝airpod 2
結果就出airpod pro

但如果跑步既我都會買powerbeats
BTW，聽日試下上飛機效果點先

紅染普通關唔打會唔會有損失?
就黎打晒困難三星, 不過好食油
高危變安全海域係靠打王次數打得多定每次全清快d呢?

新手12船刷D圖會唔夠油刷分,建議R埋AB圖個每日三倍佢(同時升第二派船
安全海域係計通關次數,唔關全唔全清事

Agree
新手果3倍分好緊要
你唔同玩耐左既人可以4船刷D3

另外個人唔建議係D3停留太耐,因為新手無裝,刷D3免不了要用100LV船
但係台伏未開放100LV後疊經個系統,繼續用100LV船出擊太過晒油
而且D3兩件金裝都無咩必要刷,不如落返D1/C圖刷分(D2塞車瘋人院嚟,完全唔建議刷

痴住行都ok呀

D3其實對新手重要性其實無咁高
流星基本上比方舟用only，彗星唔刷都得
但D2雖然排隊map，但有烈風同155炮，緊要太多

囉咁勁既隊打EX咁浪費？

Sp5嚟
打嚟cap圖

後面有隻半人馬都浪費喇
我後面求其帶隻80lv空母練lv

是但啦

美服過場圖

驚死人唔知係淫game

淫撚過日本

D2本身刷分效率就低過D3
加上就算痴住行咁麻煩都好,王點前面黑起上嚟都會塞多你1~2戰,效率進一步變差

刷裝方面烈風同貝爺炮係好過D3果兩架飛機,但係依兩件裝同樣唔係必須品
烈風代替品太多,輕巡裝克爹炮泛用過貝爺炮好多,戰艦副炮係PVE上貝爺炮同樣比唔上雙聯152
另一個重點就係無精英怪嘅活動刷裝係不智嘅行為

美服咁撚痴線

刷分為咩
反正正常咁打都清得曬

重睇左d劇情, 黎塞留好似幾支持加斯科涅做偶像

想玩了

唔係一定要跟佢lock隊岀咩

個lock其實每邊最少放一隻就得

屌咩

如果你一隊打得曬甚至可以一隊囉黎堆數值
另一隊做最小要求就推出去

巴打又飛

打D3要出齊成隊先夠打 70油一場
定番去1+1打B3抵啲

台版討論多過日版

日版咁悶
點肝6萬分

真係冇乜野講,抽完就打分,又唔會有人問點樣少油

個個都上晒岸 唔洗開荒
日服玩家上黎都係吹水9up

不嬲得第一日抽野多d野講

一係曬命 一係屌鬼

所以1個event1個post先正常,而家根本快到唔正常

三個月後就打回原形 台服都開始上岸

點樣少油

一半都係講變態野
1/4講動畫

變態巴帶晒風向

又話架彗星好勁要刷既

2隻100lv唔夠就2隻120

彗星係轟炸機
轟炸機除左SB2C仲有咩好用

邊個話
我都有兩部喺身 我都想佢勁

上面果張仲正常,下面果張真係痴撚線

日版個活動咁易,求其兩隻1+1落去都刷到,連討論點樣低消刷既必要都無
台版就要研究通關同低消配置

係咁易討論吓
打左SP再返去SP1-5有野執

日版個活動刷黎做乜，都唔駛換艦
圖紙我已經係放棄狀態

你解任務至少都要拎夠1萬分啦

咁我本身都係買黎做運動既
雖則airpod本身都唔會跌
但總係唔安心

in 日任 we trust

隔離gbf post個topic

俾人針開
wfc

搵唔到post開無痕睇下
原來完全封鎖左

封左+1

咩GBF

用tap&go 課金
無扣錢但係比左鑽石我
會唔會bam ac

格甩底

得陸服先冇咁淫, 因為d圖會被和諧

點解美服天城咁高人氣，投票第一名

第二張好似上咸網啲廣告咁

天城果type好岩鬼佬

日服未必,台服你最好主動send email去解釋,否則bam硬

之前有巴打講過話咩天城喺鬼佬眼中=我地眼中金毛鬼妹

官方sd左個罐頭回覆比我
我諗住跟佢個表sd多次但係佢要我比個訂單編號
但係我個appstore顯示張單仲係處理中
show唔到個訂單編號出黎

中國愛

請你們稱謝上主， 因為祂是美善的， 又因為祂的慈愛永遠常存。

150個位真係唔夠..
下下出擊都話我爆位

可以課到2千架喎

第2個禮拜已經頂唔順開到300個位

日版例子，要集齊全部艦船各一隻+剩少少位，450個位走不掉。

150一定唔夠。

無課唔使玩？

咁窮人點解要返工?

咁無課既等佢週年 活動送石唔好拎去買skin 拎去開哂位佢

週年活動是不會送石的。

想知依到多唔多人課月卡
覺得佢比完一次石就淨係每日比油同錢唔係好抵咁

雙倍抵過月卡 月卡只係多啲嘢送 啲石無平到

無課無乜可能開夠位放哂全部老婆，到時睇你取捨啦。

但只要係攞過，拆佐都唔會影響收集率

又咩科研有咩影響

你真係會練晒先算啦

月卡最多新手期課一次就夠

除左頭幾名果啲癲佬 有邊個真係會連白皮都練

三十抽畢業，仲打包埋約克
三姐妹齊哂

啲牌仔可以攞去換傢私了

月卡d錢同油純粹囉隻做backup

你肯捨得拆咁d 無乜用ge 船就得
有一堆。。。。
但出左勁淫 skin / 改造翻身果陣唔好喊就得

好似威爾斯 好撚難抽但又無乜用
你捨得拆？

btw 活動刷d 幾最划算？

咁都係慳番算
未見過咁唔抵既月卡

新手月卡係抵課 一張再加埋平時每日儲 夠頂下次活動

日版2期科研系統多佐艦船技術，最少會有d動力/目標俾人練哂全船滿等

台版應該未有呢樣嘢？

典型懶人的科研等級，讓各位見笑了

2期衝艦船技術等級，基本上要練爆哂所有船。

月卡會覺得唔抵,一係你係會比朝三暮四呃到嘅人
二係覺得兩倍先正常價
三係覺得另外果200~500石唔值30000資金&6000油&30膠

唔計裝備圖紙就D1,可以做到1+1道中嘅就C圖

日版wor...

隔離個POST標題做乜撚.....

你指開研發船？
鐵血真係迫你升白皮。。。

日版唔係sp1-5咩

sor 慣左手勢

應該課第一個月就算

見你講個D字以為係講台伏紅染
偶像活動就老練都SP5啦,是但搵兩隻100LV左右嘅都可以1+1咁刷

之後活動沉返次船就知月卡嘅重要係邊

紅染刷d1支驅逐炮會唔會好on9
開荒個陣出左5張金圖
但係d1油耗同d3一樣

SP活動唔同EX活動,EX個D圖鎖船鎖數值,好難做到1+1咁hea肝

唔會一樣嘅,起碼少一戰先
不過d1同d3都係同一隊嘅話,為分就無謂刷D1

Easy刷D2

課埋台服買戒指咁癲

d2金烈風係咪同金地獄貓差唔多？
係既話就唔浪費油了

屌
綾波改加多隻白皮70驅逐
唔夠d1 750雷擊值

F6F係全能過烈風,除非要玩到極限調速嘅F6F完全可以代替烈風

佢不嬲都有錢

調速係指專登令空襲時機錯開？

每部艦留一隻,金皮艦隔外留一隻,有多過一個SKIN既就留多幾隻做衣架

我想問SKIN係跟角色還是跟張卡
即係假如我有兩隻高雄
咁個SKIN係兩隻都用到定只係用落其中一隻

踢角色

咩踢角色

全部高雄都用得

買一個skin
2000隻高雄都可以用
好似係

兩倍都未買晒

踢角色啲屎忽

唔該哂，因為我見之前肥鵝泳裝個SKIN佢叫我裝上去
我以為剩係跟一隻

嗯嗯

唔踢用錫得唔得

錫角色啲屎???

錫屎忽唔一定要錫屎既

100石嘅油都想買了

過多幾日：200石既油都想買了

一日可以買十幾次
一日用3千石先係油王

另外睇下你會唔會好似小弟咁有特別偏好：日系航母要裝日系艦載機，英美系航母要裝英美系戰機。

屌你扶喪對波.....

唔係，睇#930 po 。台服應該未出。

唔知點解ingame畫到好肥
明明動畫唔肥

肯定好多奶水
好想勁大力揸佢對波揤哂D奶水

all?

打唔到3星

打札拉同凱旋砲打到要拎月費油,果時冇儲既話一日都唔知要用幾多石買油

係，要升滿艦船技術就差唔多要練爆哂。

活動圖邊關係又可以練艦又可以打分最快

仲有平日維修送果d油儲起佢，活動要衝果陣先攞出來用。

刷札拉砲我都開佐幾封先砌到一枝出來，意粉活動冇得換迫人刷

但枝砲幾好用，效率只在科研203三連之下。

唉屌！課油 成日要睇住d油人都燥

你打咩打到咁缺油其實

每日都去咗2400去委託打下活動又勁哂油

我係D圖練艦

其實日伏要打sp 幾。。。？

缺油仲做1200油委託

d幾

up緊d新艦

本身對金烈風有興趣所以集中係d2
不過刷完繪馬都仲差太多圖紙既話可能會放棄

無刷

#ガスコーニュちゃん築城シリーズ

Twitter呢個好正

又一個post

d3啦 慳埋金布里 滿足三個願望

打左十次出左四張

十幾次得兩張

D3要手動的我刷完d2 最後幾日先打d3

兩張兩張出 四百幾油一次

個tag好多古靈精怪野